曾志偉重返TVB請親信回巢 「獎老」錢嘉樂認獲邀：我哋隨傳隨到

由英皇電影投資3.5億的港產片《金手指》周六（20日）舉行發布會，在龐大資金下邀得金像級黃金陣容，莊文強執導、梁朝偉、劉德華在《無間道》後時隔19年再度合作，錢嘉樂透露是次除了飾演穿插在梁朝偉及劉德華之間的一個沙展，更兼任動作指導：「好開心全部都係香港人多，香港演員、香港Crew、香港實景，太耐冇喺香港開一個咁多人參與嘅電影。近日開返工感覺返晒嚟，拍攝氣氛好開心。」

談起曾志偉近日受無綫（TVB）所邀回巢，擔任副總經理（綜藝、音樂製作及節目），助TVB進行大改革，有傳與他份屬好友的鄭伊健、林曉峰、謝天華等「志偉黨員」將被邀請回巢搞搞新意思，錢嘉樂表示暫時未收到實際提案：「都有初步傾過下，但未係好實質，等佢諗諗先，雖然私下見過但冇乜傾公事，都知佢忙，副總經理喎，等佢策劃多啲先，我哋隨傳隨到，合作咗咁多年。（想返去拍《獎門人？》）等佢安排，始終電影係我工作最耐嘅範疇，所以近年都集中電影工作。」

錢嘉樂又透露不止受曾志偉所邀，連之前合作多年的無綫監製亦表示需要他：「都開心嘅，喺TVB都得到好多，入屋、認識太太（湯盈盈），都有情意結。（回巢要收返貴啲？）點會啊，副總經理識做㗎啦！」

愈亂愈好

獎門人就咪搞啦！

想問下 實際上矮仔高級d定袁花高級d？

復辦獎門人，晚晚獎門人
炒鳩埋有線班人

請返哂自己班底圍威喂咪好lor
垃圾電視台就應該用垃圾方法管理

矮仔高級d

矮仔
袁志偉直通中共
係新聞部太上皇

無線邊個做老細都影響唔到佢
但佢都影響唔到其他部門

曾志偉個位影響到一堆藝人，節目

失業二十年,終於有工開

林曉峰返tvb啦 唔好再去viu

洪天明：獎門人 你的花之戀存量還夠嗎？

聽見啲名都唔開胃 成堆過氣老鬼
如果今年係2001年咁可能會ok
40歲以下嘅我諗對呢班友唔會有興趣
(除咗鄭伊健之外)

轉個方式墮落姐

錢嘉樂要辭左狗務處長份工先可以返tvb

林曉峰快撚啲返tvb啦屌 睇viu見撚到佢都唔開胃